打風仲踢波班鬼佬係咪痴線

搵命搏

改左名之後
出post都低汁左

樓主無高質過

係，搞到我今晩hat trick都要比啲盲反話打風先入到

支持奶

原來係沙基利

沙基利狗

成日走數痴線啲

就係班鬼佬咁敬業既精神先會踢波咁勁

啲洋鬼子係一啲安全意識都無

屌你兩個垃圾咪再笑樓主

你鬧人毒到痴線d
做乜能野咁好火

支持牙奶

笑牙奶無正選既試下傷acl牙
出返黎有波入仲想點牙

史迷on99

yes

外國踢波關香港打風咩事呀on9
香港打成點歐洲都唔會有影響架啦

著名屌米打手

地球有幾大呀吹都吹到過去啦